震驚 更恐怖劇本

比呢兩個post嚇一嚇
我驚我推演到一個更恐怖嘅劇本
由於人物比較複雜
A＝教識徒弟無師傅（#229411）
岳義士最新消息 樓主

B = 要做學霸 （#234949）
有冇人覺得岳義士朋友個post好鬼 樓主

話説A喺 Sep 16 2143開左個post話佢係岳義士朋友並同各位交待岳義士宜家嘅情況，之後喺Sep 17 0028，大概3個鍾之後，B開左個post指出A有機會係鬼，原因就唔喺度多講，大家可以自己入去睇。當我睇完B個post，已經全身起曬雞皮，不過冷靜落黎之後，我諗到啲我驚到唔敢諗嘅野

我認同A有機會係831出事嘅義士，並已經被popo用其ac出post
我懷疑B都係popo，成埸大龍鳳嘅目的係瓦解我地之間嘅互信同團結，同令lihkg失去公信力
以下有幾個原因

1.錯得太明顯
首先，我地不得不承認popo話曬都係世界頂級嘅情報機關，如果佢真係要冒認義士朋友，佢究竟會唔會犯證物tee，A喺831最後出post，同用emoji呢幾個咁大嘅錯誤呢？如果咁都出得錯嘅我相信年中都應該有唔少臥底比黑社會買起嘅新聞了

2.B之身份
比B提一提，我即刻起左一起佢底，B第一個post係喺Aug 07，而佢所有post嘅主題以及佢所有回覆嘅post都係同反送中有關，而會員編號（234934）亦相當新淨，雖然佢嘅post同回覆完全唔似係鬼，但係就如第一點所講，黑警要做點會做唔到呢？

3.時機
A出post係2143，B出post係0028，如果兩個都係popo嘅話，時機可以話係捉得非常好，9點幾，係最多人禁電話嘅時候，A出嘅post可以極速咁發放出去，令最多嘅人知道呢個post嘅存在。喺3個鍾後，12點半B再出post反駁翻A一啲明顯到爆嘅錯誤，呢個時間我地想fc A嘅身份或者岳義士嘅安全都已經fc唔到，大家都自不然會相信黑警已經全面進駐lihkg，破壞大家對手足之間嘅信任

呢個就係共產黨最叻嘅分化手段
如果跟據呢個劇本繼續演落去嘅話
同樣嘅事件有機會發生多一兩次
之後嘅好多資訊同意見就都會比人懷疑
慢慢lihkg就會變成fake news網站
我地嘅敵人比我地想像嘅強大得多
唯一可以做嘅就係要自己過濾曬啲資訊先好接收
打到呢度心都寒埋 都唔知自己打緊咩

我當然最希望以上所有都係本人ff
如果兩位感到冒犯 我向兩位道歉

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

唔排除呢個可能，只可以話隔岸遠觀，千其唔好自投其局

夜啦

樓主不無道理
因為岳義士朋友個po真係原因不明
完全唔知出嚟有咩意義
但係樓主你想話埋B都係popo嘅理據太唔充分
所以我都係對你嘅睇法有保留
不過可以肯定A一定唔係本人

最後我想講分化連登係一件好難嘅事
因為唔係個個都咁易呃
最勁要係覺得啱嘅就去做
連登唔係大台

我都希望係
不過今日岳義士一案太多風向post
每個都相隔幾個鐘似要令大家炒完車再炒車咁
再整多幾獲 應該會冇咩人再信連登

但係我真係覺得A個post太太太明顯
完全係為左比人踢爆而出咁

我明白呀
可惜唔夠料charge B
我覺得佢開po冇乜問埋
同埋時間點亦唔構成充分合理疑點
同埋有時啲popo真係好撚蠢

有冇人可以大大力比個負評我
話我聽我錯架啦

屌 越諗越驚越訓唔撚著

認真,死咗人就更易出post,同時扑暈都係
可以利用,加上之前有大量連登ac畀人盜用(我嗰時做緊mon post friendly force因為冇isp/大專大學email)
我覺得係有機會popo偷ac用扮有公信力
我引用辛灝年嘅講法,共產黨最叻搞分裂
根據中華蘇維埃共和國憲法第十四條每個國家民族都可以自治,或脫離蘇維埃聯邦獨立其實最想搞獨立嘅係中共,可以大條道理搞人+保自己政權
所以有理由懷疑分化post係popo出嘅

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告